黨中央宣佈蔡匪若蓮將於教院設靈

再即場入土